求救 有無人可以由呢張相估到呢間係咩公司？

咩行業

雞

心水清清！

佢做立法會嘅

要公司名？